{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073936?place[place_type]=GID&place[gid]=1073936&place[latitude]=37.398454436&place[longitude]=126.9764317713&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반 부티크호텔"
    },
    "text": "2014年度アジア大会公式指定ホテルで、独創的で美しいデザインのホテルで味わう余裕をお楽しみください。 江南圏から20分の距離、ソウル大公園と競馬公園デートが可能な優秀なアクセスを誇ります。 複雑な日常から抜け出して涼しい気分転換ができるハヌル庭園の眺めを鑑賞してみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 新型コロナウイルスにより、客室の内部、ロビー、廊下などが徹底的に消毒されています。 客室は最大2人まで宿泊可能で、3人が宿泊する場合、追加料金20,000ウォンがかかります。 この宿は韓国人宿泊専用商品です。 ビュッフェ式朝食は2階で通常運営されており、07:00~10:00までご利用いただけます。 朝食は一日前に予約した後、現地で決済されます。 大人1人は19,800ウォンで、子供(24ヶ月~7歳)1人は9,900ウォンです。 機械式駐車システムがあり、一部屋につき1台の駐車が無料で提供されます。 歯磨き粉と歯ブラシも客室内に提供されます。 全7つの客室オプションがあり、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。 客室はランダムで割り当てられ、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはアジア大会公式指定ホテルですか？",
            "answer": "はい、このホテルは2014年度アジア大会公式指定ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウルの江南圏から20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはソウル大公園や競馬公園などがありますので、デートや散策などに最適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから眺めることのできるハヌル庭園はどのような景色ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園からは涼しい気分転換を楽しむことができます。ぜひ眺めてみてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに対してどのような対策がされていますか？",
            "answer": "ホテルでは客室の内部やロビー、廊下などを徹底的に消毒しています。お客様の安全を守るための対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "このホテルの客室は最大で2人まで宿泊することができます。3人以上の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されていますか？",
            "answer": "朝食は2階でビュッフェ式で提供されています。通常は07:00から10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約方法と料金について教えてください。",
            "answer": "朝食は前日に予約し、現地で料金を支払います。大人1人の料金は19,800ウォンで、子供（24ヶ月〜7歳）1人の料金は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには機械式の駐車システムがあり、1室につき1台の駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシが備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室内には歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室オプションについて教えてください。",
            "answer": "このホテルには全7つの客室オプションがあります。デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。チェックイン時に客室がランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 610
    }
}